
                      Esperaba mas de la película. Predecible, Sosa tanto en diálogos como en la acción 
Al precio del cine mejor esperar a verla un domingo en la sobremesa desde el sofá de casa mientras echamos una siesta
        
            